連登刀手召集，殺入中大

成日乜乜山200刀手
係咪時候到我地出刀手

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

冷軍就大把